# portfolio

Desarrollo de sitio web 
> Este desarrollo se basa en una aplicación de portafolio full stack, aplicando todas las tecnologías del stack mean.

![preview web site.](https://gitlab.com/brayangomez22/portfolio/-/blob/master/assets/img/preview.png)
